
# Projet Portfolio

## Bref présentation de ce projet

## Maquette de mon portofolio
![wireframe portfolio](images/maquette.png)

## La liste de mon projet
    1. Accueil
    2. A Propos
    3. Mes projets
    4. Compétences
    5. Contact

## Le lien de Gitlab: 
    https://ling69.gitlab.io/Portfolio

## Mes préférences en terme de langages/techno:
    English or Francais

